{"translation-revision-date":"2022-02-08 06:56:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_EC"},"Additional Font Variants":["Variantes adicionales de la fuente"],"Remove":["Eliminar"],"Item":["Elemento"],"Done":["Hecho"],"Reorder":["Reordenar"],"Add Item":["A\u00f1adir un elemento"],"Light Palette":["Paleta clara"],"Dark Palette":["Paleta oscura"],"Contrast":["Contraste"],"Accessibility":["Accesibilidad"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Remove Palette":["Eliminar la paleta"],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00bfSeguro que quieres borrar la paleta %s?"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Si esta es la paleta activa actualmente, la paleta actual ser\u00e1 cambiada por una de base."],"Delete":["Borrar"],"Reset all to default":["Restablecer todo a los valores por defecto"],"Add Custom Palette":["A\u00f1adir una paleta personalizada"],"Palette Title":["T\u00edtulo de la paleta"],"Extend from:":["Ampliar desde:"],"Add":["A\u00f1adir"],"Palette Colors":["Colores de la paleta"],"Toggle":["Alternar"],"Drag to Reorder":["Arrastrar para reordenar"],"Toggle Visibility":["Alternar la visibilidad"],"Learn More":["M\u00e1s informaci\u00f3n"],"Save":["Guardar"],"Clear":["Vaciar"],"Weight":["Grosor"],"Transform":["Transformar"],"Style 1":["Estilo 1"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 6":["Estilo 6"],"Icon Style 2":["Estilo de icono 2"],"Icon Style 1":["Estilo de icono 1"],"Icon Style 3":["Estilo de icono 3"],"Icon Style 4":["Estilo de icono 4"],"Icon Style 5":["Estilo de icono 5"],"Icon Style 6":["Estilo de icono 6"],"WordPress Avatar":["Avatar de WordPress"],"No Icon":["Sin icono"],"Search Header Presets\u2026":["Buscar preajustes de la cabecera..."],"No header presets found":["No se han encontrado preajustes de la cabecera"],"Night":["Noche"],"Product Price":["Precio del producto"],"Insert Dynamic Tag":["Insertar una etiqueta din\u00e1mica"],"Logo Only":["Solo el logotipo"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo - T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta - Logotipo"],"Logo on Top":["Logotipo en la parte superior"],"Background":["Fondo"],"Change Logo":["Cambiar el logotipo"],"Quick Links":["Enlaces r\u00e1pidos"],"Color":["Color"],"Title":["T\u00edtulo"],"Top":["Superior"],"Right":["Derecha"],"Bottom":["Abajo"],"Left":["Izquierda"],"Plain":["Plano"],"Bottom Border":["Borde inferior"],"Top Border":["Borde superior"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Letter Spacing":["Espacio entre letras"],"Line Height":["Alto de l\u00ednea"],"Cancel":["Cancelar"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"Upload Logo":["Subir un logotipo"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Title & Meta":["T\u00edtulo y meta"],"None":["Nada"],"Search":["Buscar"],"Font Size":["Tama\u00f1o de fuente"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}